- List View hier werden alle Todo's angezeigt
    - Sortiert nach undone und done. Undone oben.
    - Es wird auch ein + Button auf angezeigt, mit dem ein neues Todo angelegt werden kann.
- Detail View. Hier kann man sich das Todo im Detail ansehen und den "Done" Status setzen.
- Edit View. Zum Anlegen und Editieren von Todo's. Input Feld für den Titel und ein "save" Button.
    - Beim Hinzufügen wird "done" einfach auf false gesetzt.
    - Beim Editieren bleibt "done" auf dem vorherigen Wert.
